撐利狗 死老母 Leno陪你去祭祖

會員臭利狗南十字星同小雅食屎未

好球

leno 仲勁過紐亞，岩先我老友uefa比個獎紐亞托咩

達蛇三殺高daddy

賓

MVP Leno

小雅哥話唔care(五點鐘仲睇緊場波)

有冇龍可以守到牙叔既12m?

N賓第一識波
早幾日已經話willock 利狗殺手

打和啦super 我地阿贏咗要謙虛啲.... 唔好好似佢哋咁

全盛時期小雅哥（asso仔)要改幾多次名

點睇叔球pen

班賤種利個個已經叫緊殺疤功臣origi 斷腳離隊

勁過咩舒服哥啦
射完仲笑鳩個龍

佢笑到喪左

無問到呢，入撚完仲要恥笑對手個籠

好少見到笑到咁

歐聯佢勁大功勞
4-0入兩粒
決賽比熱狗㩒住嚟屌嗰陣入第二粒鎖定勝局

雕蟲小妓

不值一提（聯賽盃）

雕蟲小雅